黃家駒58歲生忌 昔日Beyond隊友社交網站發文表達思念

今日（10/6）是香港殿堂級樂隊Beyond主音黃家駒58歲生忌，昔日隊友一如慣例，紛紛在社交網站貼文與家駒「慶生」，表達對這位Beyond靈魂人物的思念。鼓手葉世榮率先於今日0時0分在微博準時貼文，隨後胞弟黃家強更分別在Facebook及微博貼文紀念哥哥，而結他手黃貫中今早亦在微博表達敬意。

用支博好唔尊重

家駒未死會同佢地絕交

家強又要show d figure出嚟

咁好多fans只係睇到支博係真嘅

真人血饅頭

微博

永遠高唱我哥

做乜個個個香港藝人咁鍾意玩微博

又微博 人民幣真好食

每年都要消費一次

到底呢三條友幾時先會為錢復合
我真係好期待

三件奶共餘孽 侮辱咗家駒

我都想佢哋會見錢眼開

一係靠阿paul, 一係靠阿哥

圍著老去的國度
圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月
圍著欲望與理想

喺最受監察的平台思念一個最重視自由的歌手

神秘的中央

屌你老母家駒在生一定比你班陷家產激死

家強反送中都有出過聲，阿Paul

咁多年觀察阿paul 應該黃絲嚟嘅，不如而家子細老婆又要返大陸搵食，可能唔方便出聲啫

當年上唔記得邊個頒獎禮大聲講話強烈反對23條
又試過係成班解放軍前面唱長城
依家

屌，微博